d警察唔係話陀槍遊行咩 出黎Lo 依家係機會

到時中國特務逐個逐個殺曬你地

外國見到 香港竟然有班爛仔 真攬炒

流氓可以做到局長
一國兩制簡直笑話